拜登如果做左總統 連登仔連笑柒習近平口齒不清讀錯字都笑唔出

比定大家心理準備

而家班白左傻閪為左反侵

連呢件老人痴呆傻閪都可以捧上世界第一大國總統之位

班傻閪成日話trump唔係real leader

以為佢地有咩咁巴閉

轉頭走去捧呢件垃圾出黎

Trump：More than two decades ago on a rainy night in 1997, British soldiers lowered the Union flag and Chinese soldiers raised the Chinese flag in Hong Kong. The people of Hong Kong felt simultaneously proud of their Chinese heritage and their unique Hong Kong identity. The people of Hong Kong hoped that in the years and decades to come, China would increasingly come to resemble it’s most radiant and dynamic city. The rest of the world was electrified by a sense of optimism that Hong Kong was a glimpse into China’s future, not that Hong Kong would grow into a reflection of China’s past.

Biden: Err...err... I don’t know...

精彩重溫：

有一件黑仔/John_Weak入左黎負評

biden : chi....iinaaaa........fa......ther.....

DNC有兩個正正常常Warren, Buttigieg唔出

係要放呢件風燭殘年戀童廢老出黎

兒登軍師: 唔好介入美國選舉，要兩邊落注，拜登上位我哋喺集中營都有雞脾食。

留名睇電視辯論

幾個女人都質到佢變弱智

侵侵撚鳩死佢

侵侵又唔飲酒又唔high野
唔適合做總統

寬衣通商

Sleepy

中國射導彈 佢訓著左 點叫醒佢

個啲五毛黎
想你地冷處理到拜登贏
然後支那將香港變西藏

條友好似有病咁 上左台會唔會係近代在任死既美國總統

侵辯論一定完爆佢 上次希婆比侵侵burn到灰都無

Coz you’ll be in jail

China~ Joe

I'm Joe Biden & I forget this message

虐老啊

侵侵其實好勁
勁在以佢咁既年紀都咁好中氣 鬧人依然好清醒

whywhywhywhywhy

president candidate 定senate candidate 都唔記得

CJ

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

左膠不死世界末日

無錯 bro好清醒

家下佢哋好似收晒皮

一輪輪咁

佢地好興一輪輸

一係一次過九百幾人開 post

一係一次過九百幾人回一個post

我都同佢哋筆戰過

重激到我開咗幾個撐侵post

點知原來真係收錢做嘢

一陣就無咗

等睇拜登同侵侵辯論

等緊睇debate

美國左膠多到滅國 拜登贏緊

屌你唔使睇稿

講美國就話啫，講香港喎

腥港件林鄭大媽除咗發脾氣鬧人之外，份稿由頭睇到尾，仲好意思話自己熟書

佢好似當年老懵懂

夠晒平權

第個角度諗 侵如果預無得做 11月前一定瘋狂搞9支那

有春用咩， 老人癡呆一上台咪又俾中國壯大， 唔好咁阿q喇

起碼要係離任前 令香港無左國際金融中心個地位

唔好咁痴線啦， 老人癡呆一上埸咪又恢復返， 奶共嘅人有咩做唔出， 點解你可以咁天真？

老人癡呆

侵侵口才真係幾屈

民主黨仲唔換人想點

fucking pedo